又發現男朋友講大話

好心淡

放過自己啦

有一就有二啦

咩大話先

講大話唔係問題
問題係佢點解要講同埋佢肯唔肯認

早幾日話無再食煙 點知今日又係有食

好攰

飛得
揀男人一定唔可以揀食煙/酗酒
兩種都係極度不負責任，自私，不自律嘅行為

煙鏟冚家鏟是常識吧

我有個同事又係咁
結婚前應承老婆唔食
宜家仔都生埋仲偷食緊